有冇人會介意女朋友同其他男仔朋友經常傾計？

雖然佢話只係朋友關係，叫我唔好亂諗
但唔知點解有陣時會覺得自己對佢黎講唔太重要
點樣可以拎自己睇開啲⋯

帽事既

個post充滿綠色

最重要係比佢知你點諗

雙方平等，你自己都可以搵相熟既女仔朋友傾計。

如果雙方都可以平等地咁做又無hard feeling 其實無問題

會唔會係個女仔同佢既男仔朋友已經識左好耐? Friend-zone左都唔出奇。

另外，如果佢認識個男仔朋友係仲早過識你既話，咁更加無理由因為有男朋友而放棄同本身認識既朋友傾計

試下同對方溝通下先

因為啱啱開始拍拖個陣想尊重佢 所以少左同其他女仔朋友傾計
咁佢朋友的確係多嘅⋯
可能係我諗太多

除非個男仔係gay就唔會介意
拍拖正常都識避嫌
請問你女朋友係咪冇女仔fd？
你調返轉問佢 如果你成日同異性傾計 佢會點
如果佢都話冇所謂 咁巴打你自己認真唸下

我係絲

唔少男仔朋友 由細識到大
係好好嘅朋友 對方都會有女

傾計傾幾句都無咩嘢
唔喺你面前傾 應該要顧你感受

當我同朋友相處得好開心，覺得有朋友真係好正，就會尊重佢，想佢同樣地有好既朋友

唔使擔心
帽事架

識左個外向既係咁

前度好多異性朋友，都成日keep 同異性傾偈，佢都唔多解釋我聽係咩異性，有時呷醋到佢已經唔想解釋，最後因為咁散咗

介意咪分手囉
人地揸住支槍逼你㗎？

樓主可以唔洗理樓上嗰啲無建設性嗰啲咩一定有第二個唔係話無可能但係唔洗下下都一定先入為主覺得同異性傾計=綠咗

我男朋友都好介意我同異性傾計 甚至試過制止 但係事實上根本乜春都無事發生過搞到其實段關係有機會會變差 所以一定要溝通好 可能有時傾計講起可以滲透啲自己嘅諗法 觀察下佢咩反應先

比對方一啲私人空間之餘 情侶之間信任都好重要架 加油

首先你嘅另一半肯你不安時同你溝通